迪亞高哥斯達涉嫌屌自己老母 被判紅牌離場

馬德里體育會前鋒迪亞高哥斯達（Diego Costa）在昨夜對巴塞隆拿一戰涉嫌辱罵球證而被判離場。馬體會已經決定就DC的紅牌提出上訴，原因竟然是DC當時沒有辱罵球證，他是因為懊悔自己的犯規而咒罵自己。

在比賽28分鐘，DC在一次犯規之後與球證口角，隨後被直接紅牌罰下，DC自己想要解釋，但是卻根本無濟於事。根據一開始西班牙各大媒體的說法，DC很可能說的是「la puta madre que te parió」(X)，而這確實足以讓球證罰他離場。

但是Cardena Ser電台的現場記者從馬體會更衣室得到的消息指，DC方面否認自己辱罵球證，他當時說的是「la puta madre que me parió」(我呢個XX老母生嘅仔)，因為球員很懊悔自己之前的犯規動作，但是代詞me卻被錯聽成了第二人稱的te。而賽後球證報告出現另一個版本：DC對球證喊的是「me cago en tu puta madre」（我X你老母）

而根據轉播商Movistar+的鏡頭顯示，DC的口型更像是me，而不是te。

球證話係就係啦

咒罵自己就得?死臭口 抵你死啦

球證話係咪係囉

邊有人會踢波屌自己老母架

屌自己老母笑咗

係球證面前屌自己老母
罰你出去睇精神科

呢個理由

佢成個動作衝住去球證講ga wor
懊悔會唔會衝埋去睥住球證講屌自己老母

大把啦 益不如益自己

屌自己老母

ATM：Costa鐘意驅風 唔計

行去球證面前屌自己老母

好難想像佢好嬲咁沖埋去係話： 哎呀 我仆街老母生既仔

學到嘢

Bu你亞嬤彈彈波

鼠sir 型到

：你呀媽個波罩你

隨街屌死自己老母？

撚到哥斯達貼貼服服

是旦啦
疤想紅你
你踢個波出界都紅得啦
唔好咁怨婦